趙博 ： magnitsky 法案制裁林鄭/李家超/盧偉聰,比制裁葉劉更恰當

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

Why not all

why not both?

btw我唔係幾睇呢個youtuber

因為葉劉無實權,只係偏向鳩up